花很多时间在室内可能会让你发现自己的一些东西。 必须有艺术用品，让你的内在创造力发光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大众科学 
 只有在自己家里或在特殊情况下，比如在遵守桌与桌之间适当物理距离的餐厅吃饭时，才会在室内摘下口罩。 为什么你不应该把口罩戴在脖子上|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|大众科学 
 联盟通过其竭尽全力的努力——以及从巴尔的摩到田纳西州的各种疫情和挫折——发现，在通风不良和没有遮挡的情况下，室内面对面的会议即使不到15分钟也会让人生病。 NFL的疫情应对取得了惊人的成功，这是一项真正的公共服务 
 他正在找工作，他说如果有一份工作让他在情人节那天呆在家里，“我就会接受。” 为什么开餐馆正是冠状病毒想要我们做的|卡罗琳·陈|，2021年2月6日|ProPublica 
 人们正在死亡，因为我们在这个国家未能有效利用已证实的阻止疾病传播的方法，特别是戴口罩和不在室内聚集大量人群。 美国国立卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为下一种冠状病毒做准备 
 在库尔德工人党大本营迪亚巴克尔，抗议者不顾要求他们待在室内的命令。 叙利亚科巴尼落入ISIS手中。 库尔德人抗议在土耳其爆发。 杰米·德特默| 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 在巨大的痛苦中，内马尔被担架抬出，直接被抬进了室内。 2014年7月4日，巴西和哥伦比亚带来了丑陋的比赛 
 获释后，他在纽约呆了一个月，大部分时间都呆在室内，试图适应他的拐杖。 劳伦斯·奥唐奈的崩溃与动荡|劳埃德·格罗夫| 2014年6月20日|每日野兽 
 事实上，不仅没有特技替身，而且没有一个场景是在室内拍摄的。 淘金热游戏|安娜·布兰德| 2014年1月2日|每日野兽 
 维生素d3 -如果你穿着衣服在室内工作，大多数读这篇文章的人可能都缺乏维生素D。 这是在你的药箱里应该保留的15种补充剂|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野兽 
 她离开了椅子，打算在托尼真正到来之前进屋准备晚饭。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 但是她并不介意; 屋里似乎有一百件不同的事情需要她注意。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 “她以为我们是弃儿。”孪生子说着，便小跑进屋去吃晚饭了。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 要不，她就呆在家里，使自己的心情变得过于舒畅和平静。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他深深地叹了口气，转身进屋去拿帽子，沿着林荫道漫步。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德